[實測] 選舉投訴 只求公平公正 合乎程序

話說小弟投票時
班職員係撚咁放D廢老入票站先
後生就要喺出面排

咁唔公平一定要打去投訴！

請善用133打過去你選區嘅投訴電話
打到通為止
最好你有電話錄音

有人聽先講你嘅選區
佢會同你對一對選站地址

之後講發生咗咩事
例如放人優先投票, 掌心雷, 被投票等等

之後佢會問你點稱呼
記住係唔需要提供嘅

最後拎返一個投訴編號
咁就完成

光復香港 時代革命

幫推！

今日唔係投完票就完

推

push

推！！！！！！！！

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票